邊隻牙膏好用？講下你屋企用緊邊隻？

邊隻牙膏好用？

用開 Colgate.

睇你要咩功效
高露潔深層清潔好乾淨
oral b抗敏牙膏可以咬雪糕